覺唔覺香港人係垃圾人種

不論 男 同 女 都係

我自己都係

唔撚肯承認咁解
利申：我都係

樓豬走先

論據同論證呢？
樓豬中文攞U

樓豬中文擺U 呢句都冇論證論據

香港人種

你同樓豬兩個垃圾人種玩69互含至死撚咗佢啦

同樓主垃圾人種都好過你條狗種

Sad but true

係，正確啲講，亞洲黄種人都比較劣質

不過，如果將中國打散，粤語區自成一區自治，可能會好啲